
                      Yo no se por que el afan de todo animal de pelicula sea como perrito o cachorro, dudo que un dragon actua asi la verdad si me puso triste por que me recordo a mi perrita que murio una pelicula predesible del monton, ya visto mucho
        
            